有無人覺得自己好仆街

有無人做過好錯嘅事 好想有報應？

無

中學個陣好仆街咁鬧個女仔

打死我唔該

利用別人無條件付出
冇乜感恩之心
鬧人唔洗本唔會理人面子
當眾鬧老世都有

傷害左一個女仔 覺得自己好撚賤 好撚仆街

選擇出生

尋日拎左啊爸1000去賭波 輸嗮 爸爸唔好唔要我

有時諗點解要出世 雖然好不考 但真係覺得做人好煩好辛苦

做人好無聊

同人傾過 人地講你係個一發最優秀嘅精子

冷漠對待一個女仔 傷左佢心
兩個人嘅關係已經返唔到轉頭
我係正仆街

有仆街巴打 齊齊頹

人地當我係最好朋友 我冇當過佢係好朋友 最後仲鬧走埋佢

我覺得自己好仆街
有個拍咗拖三年嘅女朋友
但期間我keep住有兩個sp
每隔兩個禮拜無間斷爆房
另外咗食咗兩個有男朋友嘅女仔
仲有個有男朋友嘅Ex有時都會搵我爆吓房

利申：女友係處，從來唔比扑

當初追個女仔果時信誓旦旦話會專一
點知一個月都無見到自己身邊有靚女就想去溝個靚女而飛左個女仔
事隔半年 仲係覺得自己好仆街 覺得自己唔再配擁有愛情

求各位大大力屌醒我

你個名
咁點解你唔飛撚左條女佢呢？

所以唔好咁易應承人 我應承完 做唔到 搞完就88了
求屌醒 覺得自己唔應該有愛情 仲要傷個比人傷左好多次嘅女仔

我鍾意佢
佢對我都好好
無話以後唔比扑
只係婚後先可以

玩還玩 大家男仔 唔好玩啲有男朋友嘅女喇 玩啲無男朋友喇。
最好分手

我唔知佢哋有男友
食過幾次之後先發現原來佢哋拍緊拖
之後無聯絡喇

不過想講嘅係
好多女仔表面好清純
但其實好放，甚至會比帽人戴，繼續扮清純

係 不過自己都唔係咩好人

最仆街咪係做完仆街，上連登同人講，以為坦白左會好過啲囉，唔上唔落咁，扮曬好似有小小良心咁，其實最仆街咪依啲撚樣囉

你講得好岩啊 有時都覺得做完仆街想人原諒係咪一種更仆街既行為

其實講完都無乜用 自己都原諒唔到自己 一日仆街一生仆街